今場德國有邊個踢得好過ozil

咁多人都將責任賴落ozil度 但係我又唔覺有邊個踢得好過佢 交咗三球big chance 都俾人嘥晒 已經出盡奶力咁踢都要俾人當頭號戰犯咁屌 話ozil累德國出局嗰班人到底有冇睇場波

名氣所累
期望越大失望越大

Reus

真係要捉戰犯嘅話 雲拿一定第一

咁講真佢都係好似平時咁踢，塞下直線，橫傳下，派下牌

ozil不嬲都唔係改變球賽嗰啲球員

佢呢啲玩key pass嘅球員，球隊一輸波大家就好易放大咗佢啲失敗咗嘅key pass ，但事實上key pass本身就係容易傳失

德國賓施馬

同意德國唔可以放棄我燒

D人係咁架啦 乜都先入為主 慣 btw唔係話佢踢得好

下下都放大缺點 縮小優點對佢真係好唔公平 總之有功就隊友嘅 有鑊就佢孭飛

總之呢 覺得奧燒踢得唔好就係唔識波/無得場波
奧燒自從離開咗皇馬踢過幾場好波心知肚明啦
Key pass助攻王

第一場波佢有無踢呀？佢做過乜鳩值得炫耀

Ozil was dispossessed only 2 times. Created 7 key passes. Ran his socks off. But of course it's him who "broke the flow" and the one to be benched
做咩都會俾人屌

輸第一球隻閘係邊？
邊個回防？

呢個所謂dispossessed係唔計傳波失敗，淨係計畀人偷波。

Agger樓主，今場奧燒一定唔係罪人

唔係Low?

The #Ozil "debate" for today;

"Didn't do enough for me" - created 7 chances (1/3 of team total), 3 of them absolute sitters

"Not involved enough" - more successful take-ons than anyone

"He has no fight in him" - had 5 successful tackles; more than Kroos managed

....? #GER⁠ ⁠

踢阿仙奴俾人屌慣

一場唔做戰犯就想推翻晒之前比賽？

sule 防得唔錯
hummels 防得攻唔得

呢隊都踢得差
唔代表佢踢得好囉

冇 hummels 一早輸撚左

幾個機會唔把握就一定揾戰犯

佢同根度簡世界盃前去見土耳其總統已經令德國人反感。宜家仲唔做鳩佢